老解想武統香港？

近呢2-3個月 元朗國老解營
日日早晚係咁飛直升機落嚟
頻密程度有時係每5分鐘一架

佢地係咪調緊物資落嚟想武統香港

推

呢家靠黑警都完全控制住啦
駛撚武統咩

咁點解日日咁樣飛

依家仲飛緊唔

喎

下？

搬緊金磚黎香港